林鄭自己都話因為星期三衝擊先縮沙

狗唔打係唔聽話

屌你老母